致叔叔

       当梦到叔叔活着回来的时候，想和他说话，总是说不上，梦里好着急，当醒来的时候，头好疼。。。      叔叔走的那样突然，让我真正体会到了生命无常，更让爸爸的心里多了很多伤痛和遗憾，因为兄弟和好如初成了这一辈子无能为力的事。。。而叔叔生前没能看到我结婚成家，也是我的遗憾。。。      叔叔留在这世间最亲的人，一个男人的命运总是和一个女人联系在一起，也许当初叔叔遇到婶婶时，只是命运的安排，无关爱情，无关匹配，更无关合适。。。      也许这就是人生，无法预料，无法每件事情都心甘情愿的去面对。。。      不知道叔叔在另一个世界是否依然孤单，是否有一个“一生”依然围绕着别人，无关自己的喜乐？       。。。。。。      